6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#15

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 同AMD啦，唔好望喇

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你

買cpu 請買ryzen 50系，太勁：

有咩意見/問題請隨便發表

6800XT:

開埋RT 再弱d:

期待6900XT 大戰3090

搵返之前初出3090時5K testing

當時我記低3900x + 3090 玩MSFS 同 Horizon 都只係得40-4x fps

點估到換完5950x 一樣都係用返3090，但兩隻game 都上到5k 60fps

不過我而家
i9-9900k
msi 3080 suprim X
750w電
mon PG348Q 華石 21:9 3440x1440 (個mon盡)
開新刺客, control 最靚都係80fps 左右
4k 應該唔掂
唔知關唔關舊電事
不過諗起就煩

應該唔關事既
750w理論上其實應該夠推

心大心細
唔知上唔上1000w好
不過諗起就攰

留名先

如果要換4k mon應該等老黃出到一張卡可以唔洗靠dlss都行到4k 180 fps以上先會買

用緊10700k 5ghz
Apex 有時會跌到12X fps
BFV開埋RT得8X fps

網店
香港終端d msi 3080 好似齊貨
華石要訂
呢間野信唔信得過?

3070開rt有8x fps仲想點

所以要上3080

3070 開埋dlss rt應該過100幾fps架wo?

唔知點解我BFV開唔到

去到吹水#15了~勁

有冇用afterburner超下頻呀
我冇睇3070 d跑分, 人地youtube review果d跑到幾多?差得遠?

有 唔係差太遠 二三百分

乜咁快又爆咗post

睇個勢都係當手gpu 供應回穩後

就無人再理呢個post

3080 除左華石
好似都齊

有撚排

前一兩日落腦場中田一張3080都冇
所謂番貨都係之前d人訂落

我頭先屎忽痕上香港終端個網
好似有貨
唔知係咪黑店

當去game 舖walk-in 都有得賣

或者newegg amazon 隨時有得賣先算係供應回穩

4大網店其中一大都唔會黑得去邊既

連zotac inno呢d牌子都唔齊果陣邊叫齊貨

記憶中20系都無咁嚴重的

個陣2080 ti delay 咗9月底先出，但十一月頭BHPHOTO 都出到貨找到8月9月d order

依家3080 出咗兩個半月人人都仲叫苦連天

仲要唔知幾時先有

我最慘我個箱淨係放到tuf同ventus x3
好彩油2有張ventus係到先有得換

我個箱都限咗30.5cm 長

結果買完TUF 再換FTW3 Ultra

我睇定晒spec先換
仲要專登換走埋個一體水先夠位

最後100個回覆推得好快

得返9日咋無卡玩2077呀

唉

我都唔知講乜好

二手收張舊咭頂住先？

想問下唔頻既話 揀tuf係咪好過rog?

想問下有咩途徑入手公版，靚好多

耐唔耐部機會突然間黑左一下畫面
等5-10秒到會自己著番

唔係
不過TUF平啲

想清塵拆PCB果陣拆撚死你

3060 ti review

咁高評價？

400蚊勁過2080 super 弱過3070

咁樣定位

即刻跛3080 都算易買
不過條8pin 插左就唔好蚊啦

張水鵰3080
$9000咁貴

本身等佢出 但而家諗唔到買佢既理由

上星期搵aorus xtreme全線都冇 退而求其次買左master

comdex 7999 下一轉已經要8299
好彩 xtreme要8999 但我落到去已經比人買哂

8pin位係咪都係會有支針歪咗?

aorus系列冇用個on9設計

2K 144HZ入門

有冇人用cpu aio係用6隻風扇夾冷排
想問下效果好唔好

依加用緊rog ryujin 360, 本身已經有3隻p12 ippc 2000貓
如果有用打算入多3隻a12x25, p12就放出面做抽入, 入面放3隻a12咁
個箱同上面條片一樣係o11d xl, 應該會跟佢個setting

rog ryujin 360 < 依隻野得3年保, 已經過左2年, 依加諗緊換唔換埋x73
我自己係鐘意x73果個pump多d

但隻水冷冇穿冇爛又冇理由換左佢

x73個pump真係好正, 本身自己唔鐘意RGB依d花巧野都覺得佢好靚
好有質感

之後都有d廠抄佢黑洞設計 但全部都冇佢咁正

用緊2k mon 144hz
黎緊是咪用3060ti 好過3070
利申：未砌

要用3080

其實4k開最高setting3080+5600x係咪都幾大機會唔夠60FPS

3070 2k144唔夠穩
3080會好好多

3060ti開ultra都行到4k60 wo某d game

Z系列應該會好D

z73同x73除左個pump唔同有乜分別?

我鍾意x73個pump多好多

我鍾意佢個顯示方式

z73個mon係幾正，好實用

我見好多人寧願拆出黎單獨用

除左個pump 個mon 同埋 z73個fan control 可以插埋落個pump, x73就要插落底板外 其他完全一樣， 利申用緊x73

多個LCD mon貴1k
用緊x73

第一次用水冷
想問下Aio可以用到幾多年？

轉箱

而家$3000左右budget 可以換咩卡
用緊5700 xt 就算升6800 都要5000...？

3060ti ?

佢保6年 好似通常都差唔多6-7年呢段時間 d 水會慢慢走 不過聽講個pump會壞先

睇返清好似理想情況唔止咁短

中途要唔要拆出黎保養下？

aio 好少野要搞 清個風扇同radiator塵 就無野搞 一係就換散熱膏 不過唔係覺得溫度唔正常應該都唔洗換 用得aio都係貪佢方便

都係得3成左右upgrade

有rt 同 dlss 其實唔止3成

留名
想 15k 砌到 56x + 3080
但放棄埋 CPU cooler 都未諗到點砌
用公版 6800xt 先做到 15k 樓下

你係指成部機砌包埋56x+3080?

懶得拆個冷排出黎洗, 轉番塔散算

ching 用自組水？ 一體水咩都唔洗拆來洗喎 close loop system 最多攞compressed air can or 軟刷清下塵

一體水呀
咁你個冷排同D風扇封晒塵都要拆落黎洗下佢架啦

係，暫時砌到係咁
有個 2k 75Hz mon
玩 MSFS 目標 50 FPS
其他 game 60 FPS 就夠

唔通真係要用 6800XT

中央處理器
► AMD Ryzen 5 5600X 6核12線程 Box
$2,499

主機板
► MSI 微星 MAG X570 TOMAHAWK WIFI ATX 主機板
$1,699

RAM (記憶體)
► G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 MHz 32GB (16GB x 2) (F4-3600C16D-32GTZNC)
$1,680

顯示卡
► [訂金 $1000] ASUS 華碩 TUF-RTX3080-O10G-GAMING RTX 3080 10GB OC Edition 顯示卡 (請詳閱說明)
$7,499

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$889

HDD (硬碟)
► WD Blue 2TB 5400rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ)
$369

電源
► Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$899

機箱
► Sharkoon REV200 顛覆者 ATX Case
$715

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $16,249

擷取自飛馬電腦

LM 學野 我都想砌部差唔多

如果要求只要1440p 60fps 咁3070都得喎 3080既話 唔介意可以買差d牌子 zotac個d 6799-6999 用b550都可以執返幾舊 個ram 有d 鋪買好似可以平多一舊 要咁strict 15000就真係要逐間店格價

3060TI都得啦唔洗3070

落番3060ti 轉b板, 轉650w火牛呢到都慳番3000幾蚊喇

無用 3070 因為 MSFS 去唔到 50

我唔介意逐間格價分開買
但會唔會全部野係同一間買先有得平？
定分開每樣野邊間平就邊間買會慳多 d?

話說做咩好似好多人唔喜歡 Adata ram 同 CM v系牛?

Z73點樣可以set依個無限鏡

你落腦場買咪平一截囉

用緊cm v1200 plat 推緊3080 + 3700x

入手唔使1000 真係好抵屌

點樣 under 1000入？

90/80/70 都有

分開買通常會平d 除非你個間全部都係最 不過有d件 好似cpu 有時要你同一間買埋d其他野先俾你買 5600x 好似唔洗

無得set啦 個x73 係唔同角度望effect唔到 真係有depth咁

勁好j

我係澳門落街鋪買

機箱隔塵好，冷排、塔散都唔會有塵

隔塵唔好、塔散都同你積塵

我個箱都算係咁
等緊meshify 2

用緊z73了
用啲jable 既gif算

正常冷排唔會有塵架喎
最多係冷排前面個把扇有塵

OK 唔該晒

我冷排放前面, 風扇向機箱

原來冇咁高 得140xx

Z73

Denfine 7 同meshify 2 都係差唔多款 只係前面唔同。

meshify 2 有全白就好

頭先走去刷左390w giga bios,
刷完dp隻mon黑左, 嚇撚死
依加轉翻做inno果隻算

其實真係睇game....寫得好果d係去到

都係唔好搞咁多野

大家覺得呢張3080點?
Gigabyte AORUS GeForce RTX 3080 MASTER 10G DDR6X

上面果啲係個水冷嘅風扇？
用緊邊隻？
我想入隻z53+換rgb風扇
諗緊換邊隻好

應該係Corsair ql

冷排出面冇風扇？

Z73+1

塊板，display同AIO都同你一樣

唔係...係頂抽出...360冷排我放喺右面直吸鮮風

i9
Z490-E
Z73
Ballistix 3600 8*4
ROG 3090

如果你頂抽出都個冷排唔會有塵架
啲塵係入風位架之嘛
出風位好乾淨

師兄覆錯人

sorry

乜都唔識想問 完全唔理咩RGB/信仰
都係6700-6900呢類
MSI Ventus 3x
zotac
galax
邊張好?

Ballistix好用?

12月10號就黎到期 未買到3080黎換cod Cold War

姐係 [風扇|冷排] 咁放唔係 [冷排|風扇]

點解要咁做lol

用緊msi 3080 trio x
用正式版afterburner oc scan 會出code 3
用beta版會出code 22
點樣解決

其實有分別架咩

扇既塵易清D

TUF 3080 oc。 $7499
msi 3080 suprim x。$7699
msi 3080 gaming x trio $6700
aorus master 3080。$7399
點簡好啊， 咁多位

點都會有d塵 唔會冇塵

如果你冷排係白色就會有一達達黑色

我個冷排就係咁

有貨

就係有， 叫我簡

應該又返大貨

要restart一次再刷多次

而家用緊xtreme 個450w bios

85%power
.75v-.8v 行1700-1800mhz

打機62度，風扇靜過inno bios好多

Tuf一票

好用呀
Crucial ballistix 都唔好用仲有咩好用

gaming x trio flash suprim bios
最強性能+最平價錢
但熱管直觸 散熱+壽命就你諗你

但你冷排風扇係出風架嘛...咁風扇吹冷排再排出
咁唔會有塵架
係入風先會有塵

TUF完

邊間？ aorus master 7399咁平

邊間？

我就係卡佐係到， 3x8pin 頭， 又平又可以勁刷bios

tuf啲野係勁， 但係得2x8 搞到有個限制喺度

之前amazon禁左4條max 4000hz 16gb,
但怕保養麻煩退左

幾日都仲未轉shipped

本身搵中田問下代理有冇F4-4266C17D-32GTRSB
但等左半個月都冇消息

Max冇燈不了

Max 有燈

早幾日去問過4000MHz既RAM都無得訂

有max rgb

cm

好撚滾動 一陣去拎rog 3080
等左差唔多2個月先有貨

一陣去拎tuf 3080

師兄你邊一間
唔通等陣會見到面

不過我用i9都冇用啦

都係唔好相認好d 大家開心拎完卡開心拎番屋企打機算啦

諗緊屌唔屌

我都就2個月 CHING係邊間?

等我拎左再開估,
但我相信全港都係漢科統一派貨 應該邊間都係一樣

gaming x
BTW 邊間 msi 做到咁平

用水冲就得啦

ek rgb fan

真心咩?

ippc防水
冷排 用水浸都得

文化衝擊

如果貓扇f12 ippc 2000扇都可以沖水?

防水啫
可以用濕紙巾

佢有ip67

等隻5950到既時候黎出黎抹下洗下先

2080ti可以換3080喎

不要再說了
i9用3600夠了

問過飛鹿有, 但要等成個月

早幾日係newegg買左等佢送貨

仲1516緊, 鐘意g skill d ram多d

好似幾抵屌

細舖（條友唔知咩途徑好早就有suprim x)

g skill neo F4-3800C14D-16GTZN

想要4條16gb

可唔可以透露下邊間

aorus張水雕得兩個8pin都賣咁貴

下 要等咁耐架咩....

Msi 3080 香港係咪冇cod cold war換？

見佢得台灣先有

除左新蛋 你唔會搵到有

MAX係好野黎 但要4400先有用

邊間

交下智商稅

5000系CPU個sweet spot唔係4000hz咩
4400hz amazon差成千銀

gaming x trio 6000幾買埋eiswolf aio都唔駛8000

咪害人 人地陣間無左保養係咪你賠?
MSI講左話唔俾刷BIOS 寫左係保養條款入面

IGAME個張好似係任拆任刷 好似

你有聽過有邊間鋪有貨

我身邊有人成個月前已經用緊😂

琴晚好似見到班癲佬上左4200

大貨=2張可能

長開幾個月就封晒塵個冷排 有潔癖既要用水沖乾淨

有得拎係 TUF 定 TUF OC版? 幾錢入手

我用左8年都冇塵...機入面都一塵不染
不過我前面入風個隔塵網每兩三個月就洗一次

機箱都關事 可能我個太多開放空間

但igame嗰張香港都賣唔平

未來好似平

之前爆左玻璃, 裸奔左2個禮拜已經全機都係塵

gaming x trio反而仲平?
係散熱唔好定點?
btw msi 3080係咪無咁好?寧願等asus TUF OC耐d?

tuf oc 7499

Trio x 係減料版suprim X

6999 都ok 買埋個aio都係8500左右

平D減料都正常嘅, 但suprim話要回收wor, 係咪msi都制唔過?

回收係正式出貨前已經完成

想問等左幾耐先有?

11月中 等到呢嫁

我張970 終於可以退休

前前後後玩佐幾張3080
睇來應該可以決定最後呢張

外國訂個啲都賣曬比人

咁橙

2個禮拜, 都好快wor
恭喜970榮休

救敎, 到底邊間可以訂
黃金3C間間都8K以上

想問邊間訂

5600x 打機都勁過10700k

5600x 6c12t 嚟 呢粒堅平

5800x 火爐嚟

5900x 5950x 都貴，而且出面好缺

依家買的話應該買B550 底板掛？

唔玩rog?

有，換左了

全效又光J就3090 + 5950 應該穩陣

幾時有rog 3080呀
日日係到叫春中

EVGA GeForce RTX 3080 XC3 ULTRA 7199 依張得唔得...

唔等啦， 等等下又話3080ti
趕上2077就算

返正玩多一兩年個世界又唔知點
2nm 又話個陣出來

有驚玩先算啦
咁多3A咩

直立750ti 有無巴打試過

垃圾板

有冇人用rog 3090係唔用支撐架？我就咁睇又冇斜...摸落去又幾實淨...最大問題係搵極都唔覺有一個啱心水嘅

我rog 3080用緊lian li 個隻

呢隻係咪有D板會頂起左用唔到

本身佢係教裝係chipset heatsink上下個兩個銅柱洞 聽過好似有d會俾個chipset heatsink 頂住 我就裝係sata port 上下個兩個洞

呢隻望落真係最唔顯眼又有用
打橫嗰D根本唔夠力 姑媽嗰種一枝野又礙眼

巴打邊度有得買

win10個dolby atmos其實係咪必買呢

1080p 144hz係咪冇必要換 用緊rtx2060s

3060ti囉 物超所值

邊度買？

我有但唔識裝

你係邊買 amazon唔係直送 一係就支那淘寶

我果隻係買o11d xl送, 其實我都唔肯定係咪講緊同一隻

裝係底板上面咪係同一隻

係裝係底板呀

咁就係啦 呢隻係overall最好 唔阻風道 又唔顯眼

3060都算大伏 個價同3070差少少 但性能輸咁多。

3060ti

想8下Gigabyte 3080 vision 用料O唔OK
因為鍾意白色 依家都係用緊2070S

冬天到 又可以開恆部機噴暖氣

唉屌, 記得佢個戇鳩設計
睇條PPID 要睇返張卡
上佐機又要拆返落嚟

用耳機先要(但window自己本身都有個咩sonic)
atmos音響dl完個app就咁開就得唔駛俾錢

有個on9仔買過話我知（絕對唔係我）
買完之後發現原來個app 係無用

有DD用

到底34吋21:9 2k 144
定27吋4k好

終於換左張TUF 3080
想問係咪已經有得換COD？

21:9

入得呢個post緊係4k啦

係

試用咗
我都覺得冇乜用

買個dac算啦

有DAC啦
不過聽歌用

之前係咪有巴打教過唔洗蚊張卡出黎睇sn code都可以拎到隻cod 搵唔返

等4K 144HZ平啲

隊入去影

我只係用緊tb貨

我個code 佢話唔岩用係呢個活動

amazon有 叫GB-001

運費仲貴過原本不了

21:9 邪教黎
上去番唔到轉頭

是咪define 7

巴打邊到買

Jriver

其實21:9 會都係繼續想DUAL MON定係1個21:9就夠
成日想如果唔Dual mon就要貫ultrawide果d 2個2k mon合做一個果d mon

我係price逐間打去，有間腦地方話過兩日有最後一張我就訂左7980

等 rog白色

裝反左？

想問下有冇6800xt係dual slot size諗住買fractual design 隻era箱 但佢得2slot

兩個21:9

yes

我反而34" 21:9想轉4k 32"

印象無既 我睇哂箭咀方向先裝
唔想又draw個箱出黎睇把風扇
好辛苦

f 12嚟
反了

全部14黎

依邊先係出風

我前面係入風喎
頂先係出風

你上面裝啱
但前個把a14
再睇下機送個兩把既方向

真係反了
你睇下你前置把A14同上面個2把140風扇有咩分別先

一個 真4k 21:9
一個gaming 2k 21:9

有邊個係4K 21:9?

5k 2k個隻LG / msi 白色個隻

原裝個2把我自己拆左一次出黎再重裝番架喎

張3080會唔會頂唔緊

你用個手 feel下未知

扇葉方向都一樣架

自己用手feel下未知

最實際

有冇model?

1 x LG 34WK95U-W 34" 21:9 UltraWide® 5K2K Nano IPS LED Monitor with HDR 600
價錢：$11,990

1 x MSI PRESTIGE PS341WU 34" 5K IPS HDR600 CREATOR MONITOR
價錢：$12,990

總計: $24,980

不過兩隻都唔係曲面

曲面 都冇真4k

今晚返去拆開個filter試下

唔係無骨入風有骨面出風咩

32" 16:9 ??

有啲fan唔係
但所有貓fan都係咁

我有諗過NZHT 個H1但650W同140水好似唔夠5950+6800XT用

ncase m1啦
最強全能itx

依到有箭嘴睇

放張紙巾過去 會吸住咪索

？

好彩你地講, 今日諗住搵個靚仔D 既ITX機箱都係心儀ERA箱, 但原來咁差

除左好撚貴外冇缺點

下個月準備將隻Nr200換做nacse m1

想要34" 21:9 4k 144

咁岩
我都係
等緊CARD再上圖

3080幾時有貨

同問 叫春中

唔知suprim x 一個禮拜返唔返到一張呢

6800同6800xt玩2k屌唔屌得過

再大就變電視機
都係16:9

整多兩個可以圍住自己

21:9 dual 應該上下擺?

可唔可以講下點解 平時做咩多?

我選擇32:9 有需要介翻2個16:9 當2個用又得
1個大大個用都得

不如VR算啦

屌

我唔理 星期日先再搞

21:9 source少
睇電影係爽但唔係點對點
4k 32" 做到差唔多大小仲要係4k點對點
睇返16:9 source又爽啲
打機隻game唔support 21:9又係捉蟲(雖然可以靠mod) e.g.隻狼

電影點對點要4K?

唔玩 rt 就屌
但依家咩價

nitro+ 炒到 3080 咁既位
真係你買埋我果份

我公版 6800xt 既話5500 樓下先會考慮
遲 d 7000 買到 6900xt 就即屌

所以我就 3080 算啦

想問下如果會開ray tracing, 4k gaming
買3080定6900XT? (3090太貴不了)
另外5900X定10900K 好d?

見到5999有6800xt 但要砌機先買到

台灣7000港紙買tuf rtx 3080 大家覺得抵唔抵玩

訂番黎玩

現貨就抵
訂就睇下幾時有
今年內我覺得都抵嘅

買到咪抵

有現貨 係比錢個度麻煩又要等幾日先過到數

10700f定5600X好？

新隻watch dog咁快25% off

quote錯
現貨抵啦 但咩舖嚟
u 5600x啦

飛馬訂6799
不過唔知道幾時有

他最新個個都要7499

唔知幾時先有呢

係7499了

仆街仔

幹它

所以你話幾撚黑暗，就係咪再係香港買任何電腦野，等佢地執哂粒都唔抵可心憐，垃撚圾

有 OC 貴 700

唔係，其實我係指你間相熟鋪，快撚d執，自己圍威圍，都唔係做生意。

訂金可以回水咁應該可以訂住先？

照訂，用住舊卡，或繼續mon外國

咁樣俾人打尖真係on9到震
無人再係香港買hw野執柒都真係抵撚死

6799好像訂唔到

where ching

其實所謂既砌埋機係指咩
姐係比佢幫你砌埋定純粹係佢度買晒 d 料？

佢要執都幾難 我見幾多巴打都同佢落左訂 坐緊艇

5900X有現貨

有冇人知點解我afterburner set 條curve 0.975v會去到2050mhz 但入game實質睇果陣佢淨係上到1998~2000呢個位?

但其實佢咁樣陰啲陰啲仲貴過你食炒現

真 5900X 有現貨驚喜過張卡

買5900X 3080就開心得咁交關要周圍講

仲要

好心你啦

真係話你戇鳩又怕你嬲

香港買硬件不嬲都係識人大晒，有錢大晒

但你走咗後門就低調d，無謂要賣俾你間舖難做

打完尖仲要大大聲，賤人之中你都算數一數二

你部機咩咁把屎閉呀？攞出嚟睇過？

樓主你開咗post 就保持下討論質素啦

由得d癲狗賤狗周圍痾屎

打完尖返黎仲要周圍曬命同人講

識著呢d 戇鳩真係喊三聲

咪為張6800xt 幫襯邪刀，仲要砌機賺你第啲parts錢

佢最好唔好響朵
如果唔係一定永遠BLACKLIST間鋪

佢最好響邊間買

真
打尖仲咁能高調

佢撚有膽咩

真心唔明5900 3080 有乜咁勁

攞到張kingpin 3090 都有少少睇頭吖

香港邊間街舖唔係咁？

只係人哋唔揚出嚟做

幾時都係先做朋友，熟客，再做砌機客，再有貨先到街客

咩落訂排隊都晒鳩氣

香港飤理同舖頭永遠係無現貨，要訂，但又要俾代理食一浸

呢個世代根本唔應該再有代理生存的空間，咩都講global sourcing

呢幾年間香港堆垃圾街舖都好少賺到我錢

仆街仔學人打尖
咁多位師兄坐艇多得你唔少
大陸落嚟？ 打尖係大陸人嘅icon

師兄我撐你 好撚中point

正喎 可以$37買red dead online only
啱晒我呢啲ps4爆咗唔想重玩嘅人

講真你話因為識人所以可以早d拎都無乜野
仲要特登講明係打人尖既會唔會肉酸左d
想人拜你好威好勁?

求教

tempature?

你指上到去2000mhz果陣幾度?

最高71
定係我要去埋tempature果版set 85度果到拉高到去2100?

可以試下
btw 夠涼先boost 到

有d驚如果set到0.95上2100會唔會炒

一set番個溫度牆就得左

你依家點set 有冇圖
正路就拉爆power limit
再試下加core 同 mem 就算

炒咪即係搵到體質+散熱極限囉
冇crash就再拉高試下

講哂頭先我屌佢既心聲，呢d人心態諗住可以呃下like,取下暖，都唔明一般人點睇佢

宜家我都心灰已冷，砌緊新機，9成料都係出面執，唔會幫襯香港鋪頭，除左機箱咁重又易爆玻璃。

其實我想講，依家香港連啲名牌賣衫舖頭都係玩配貨
買對鞋都要同sales 熟先留到貨(我講緊唔係Adidas Nike嗰啲)

我係ctrl+F 拉CURVE咋
就咁拉OVERCLOCK D野我驚佢用太撚多電同埋會好撚熱
試下undervolt咁上高頻睇下會點

上美馬同BH買不知幾開心

條curve要一粒一粒點咁拉拉到我想死

禁實alt成條拉唔得咩

係wo屌岩岩先知

大雕黎冇嗰位巴打咁犀利拿到rog

在此呼籲各位佛係買卡

行3d mark demo點解佢唔會chur晒全程2100mhz 而係會跳下跳下咁

真心想知落訂間鋪有無白字黑字寫明一有貨會優先比落左訂既人？乜都無寫就落訂消委會識人都無用

永遠都比人慢㩒唔到

係冇咁寫不過聽到有人打自己尖係人都會唔開心既姐識人買完咪算囉，自己收埋開開心心用咪得 使乜講出嚟引戰 btw依家香港買舊電子野淪落到要識人打尖同埋用技巧先買到其實都幾撚悲哀 下次都係咪撚搞我上網買算

夠薑開名
打尖打到咁高調
你大陸人泥嫁？

你知唔知已經好多人好憎代理
你係咪想逼死d鋪頭

你條撚樣

啲鋪頭俾人打尖 佢地自己都唔爭氣啦

下次唔會再落訂咁on9 ,佛系買

搵連登網店啦
又唔使畀訂
慢慢排隊好快有

你話油耳？
一樣要比訂，仲要海鮮訂，然後除左第一日咁耐以黎一次貨都無返過，下次返貨仲要淨係返單位數，問自己排第幾連實數都唔撚講（雖然講左都一樣可以打尖）

法奧 ， 唔洗比訂，

油耳咪即係法奧囉
我講cpu要比訂

點解我問要比50%， 樣嘅問題嗎

我淨係知道黃金某C字頭嘅大鋪賣緊8400,要落三成定金
有排緊

TUF RTX 3080 OC 幾錢入先係合理

想問下而加有邊張3080有現貨
唔想訂

鋪頭都衰嫁啦
但條友都衰格嫁啦

上個禮拜落過腦場問過唔少鋪
聽過有現貨既都係得galax inno colorful msi gaming x trio
邪都就最多款但款款都係得1,2張

我驚2077一出更加難買
所以敗左係trio手上
一心急親通常都無好結果

是撚但啦 3080有排都唔會降價

貴都要買架啦除非唔玩

btw呢個有冇人知點解

琴日3c見到tuf 3080 7999

香港幾時會保障消費者?

不嬲都係願者上鈎，唔買就過主

講真，反正條隊無監管，你又奈佢唔何

俾著你係老闆，寧可賣俾排隊班友（指住Nvidia FE 版定價699美金，諗住張張都係五千幾個班）賺得你幾百蚊

定留嚟賣俾人哋成部機砌，執佢幾千

就算連外國HP 官方賣VR，都唔係honour 晒所以pre order 先啦：

不過係睇唔過眼有人懶醒咁打完尖仲大大聲講啫

不嬲呢個世界係識人好過識字，有錢就無公義

5600x

法奧本身唔收訂

但太多人濫用咗佢唔收訂呢樣嘢

不停改單

有d 排gpu 排到佢又揀三揀四乜柒都唔要

收訂係保障返佢自己

悠二厚道唔會公開屌個客，但事實上呢個世界太多閪客，閪到你想像唔到

排左2個月啦屌

其實黃金果2間大鋪都 C 字頭
不過我知你講邊間

只可以講，你又唔食炒，又唔識人的話

就唯有留意下外國有無咩網有得賣，水貨買EVGA 就最好

但如果你咁有生活態度有信仰，但同時又唔識人或者俾唔起錢，唯一方法就係等

市場定律： 價錢都係講供求，供應多返時就會到你可以正價入

我張TUF 3090 係晨早同悠二講不問價錢不問型號排返嚟的

張EVGA FTW3 ultra 本身係ebay bid完俾賣家走數，再托朋友喺台灣運張返嚟

粒5950x係搵朋友喺淘寶搵貨再集運返嚟（呢下我覺得都幾搏）

2020年乜柒都供應短缺，仲用返廿年前個套去街舖代理入貨真係RIP

打尖的人係可恨，但戇鳩鳩排隊都唔見得醒目

望見amazon 張3080 沉晚變best seller
就知又miss 左

好老實咁講 做得呢行嘅其實同保險地產差唔多level
成班唔同鋪都圍威喂 得閒就搵下水魚

我每次去黃金行都係咁

又無人serve，貴嘢靚嘢又例牌無現貨要訂

雖然有米皇話介紹個老闆我識

但我就係咁犯賤，我喜歡d人咩人都serve 先幫襯，買車買樓都係咁

今晚去買
Thx

唔會買到
佢出個陣應該訓緊覺

原價入到 TUF RTX 3080 OC 當贏咗

開gpu-z睇：

呢個我解決左了
而家問題係佢跑3D MARK DEMO 個frequency會跳下跳下

Cyberpunk 呀

竟然黃金有張ASUS TUF 3080 現貨，重要display 咗係度而且2日冇人要
即刻要咗

幾錢先

+都？

OC 版7699
C字頭大鋪

我等得

入面膠套貼紙有冇比人開過

有冇現貨3080抵玩
拎黎上水

我都等 Amazon

有
但大鋪又話冇用過同有保養
自用就算數la

信佢半成都死，翻去TEST清楚D

真係display 貨都小事

怕係暗病要你RMA

開左幾日就500個reply

跳ge 格數多咪即係唔係絕對穩定羅，(電壓、power limit、溫度)，間唔中跳一格頻率就正常
3d mark 好大食 ，大食程度多數 Test2>>Test1>>>>>>>>>>Demo

得2分鐘點搶

TUF 同ROG差個8PIN
都係想要ROG多D

ROG 靚啲，但係其實同 TUF OC 性能差幾遠

請問點解msi3080 gaming x trio 無人買?
唔係高階卡嚟咩 驚中伏

背板膠， 售後差，正常用冇問題既

想問下即刻bite 3080 gaming oc 同 vison 除左顔色, 有咩分別, 點解貴咁多

本身想買佢黎上水
但佢塊PCB長人地成5cm

RGB 性能+87%

事實就差2% - 3%
但係心理個邊唔同 ，
多你一個8pin 同 RGB
心理加成88%

一個係膠一個係金屬掛？

多8PIN其實真係差好多咩
想買EVGA

唔係大家都係漢科保養咩
之前買咗一張rog1070壞過三次,好彩保養師傅次次都同我換卡

EVGA 啲卡咁撚核突

就係咁簡單?

呢單

有冇影響唔知lu

要overclock緊係越多電越好
2x8pin上限有限
唔超/玩undervolt嘅2x8pin都好夠用

抄左#84 砸腳師 爸打條list

中央處理器
► AMD Ryzen 5 5600X 6核12線程 Box
$2,499

主機板
► MSI 微星 MAG X570 TOMAHAWK WIFI ATX 主機板
$1,699

RAM (記憶體)
► G.Skill Trident Z Neo DDR4 3600 MHz 32GB (16GB x 2) (F4-3600C16D-32GTZNC)
$1,680

顯示卡
► [訂金 $1000] ASUS 華碩 TUF-RTX3080-O10G-GAMING RTX 3080 10GB OC Edition 顯示卡 (請詳閱說明)
$7,499

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$889

HDD (硬碟)
► WD Blue 2TB 5400rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD20EZAZ)
$369

電源
► Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$899

機箱
► Sharkoon REV200 顛覆者 ATX Case
$715

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $16,249

擷取自飛馬電腦

想問咁砌有冇問題？新手唔識野 thanks

我早排問過夠話11尾返貨
拖拖下變左12月中

我以為係美森先會有啲咁嘅事，大舖現貨都咁？

你睇清楚我個機箱岩唔岩你用
特別野黎

右邊側透張顯示卡垂直插
後 io 係機頂
因為我電腦要放左邊

BTW乜而家箱仲有人揀SHARKOON架咩好耐冇見人執LIST會揀佢

用緊650w 火牛行 3700x+2070, 想換3080 既話個火牛係咪有咁大買咁大好d

換3080 咪750W UP

同埋我諗住用土炮疾風低調無光下吹式原廠 CPU 散熱
想遲 d 再升級，有果種升級既感覺

要右邊側透嘛，無計

唔該晒 我只要裝得哂啲零件 部機run得順就ok

依家仲有冇平靚正火牛, 記得有排玩到1蚊1w

而家都差唔多1蚊1W啦D金牌牛

ME TOO
結果只係翻左5600

個curve好似係講緊係會受禁apply個時既temp 影響 姐係就算你無去到thermal throttling 而且power limit都拉高左 個curve都唔係你一apply就硬性一定會跟足咁， 唔同溫度之後你禁返來睇會發覺個curve唔同左 都有機會自己boost高15mhz 幾煩

所以d人建議apply個curve個時要係你個gpu溫度有禁低得咁低個時apply

我都係51,2度果陣禁apply
但我個frequency會間唔時跳一兩野, 應該唔關溫度牆事, 打機最高都冇試過over 75度 full load果陣
唔知係咪火牛唔夠力定點, 但正路undervolt咁上高頻又唔應該會有呢個問題先係
唉屌超頻真係好撚煩

揀隻啱心水機箱啦, 點講都要對幾年, 同埋對散熱都有幫助

lian li o11d < 依隻喺依個post都幾受歡迎, 想再高級d可以上埋o11d xl

fractal design meshify s2 < fractal design我私心推薦
fractal design meshify 2
fractal design define 7
fractal design define s2 vision < 依隻我好鐘意, 但之前黃金搵唔到, 唔記得飛鹿定法奧好似有得訂

be quiet pure base 500dx < 依隻be quiet新出, 都幾唔錯, 不過我自己對be quiet有陰影

antec df600 flux < 依隻野幾好用, 上一隻機箱係用佢, 但用左一個禮拜塊玻璃比我一腳踢爆左

fractal design define 7
我用緊呢個, 真心佢D FILTER 設計得好好 好方便玩家拆出黎清洗

fractal design好正, 好低調, 但又好型

直接反映係價錢到

次次都係沖水Fing 兩野直接隊返入去

頂個塊唔太敢

meshify s2已經可以比meshify 2頂走
meshify 2已經係完美將define同meshify放埋一齊

define C教煮在此

唔該哂

今代壞左卡無計要日日心急如焚 最後仲要炒價入 下代攞住張卡 慢慢同佢等 死唔降價 就買外國 打死都唔俾佢食炒 到時有卡等佢一年都唔洗急

如果係溫度keep住有上下變 既話應該係因為 gpu boost3.0 係會根據你溫度降頻 每升幾度減15mhz

amd u唔知 不過的聽過有d 店 3080 係唔受訂 只會現貨賣 但唔知佢個間係點

但我AFTER burner都已經set到2250mhz 溫度上限85度都照跳

你發布第一日先係 遲少少都唔知要差幾耐先攞到 應該係有返但係間距好長同貨又少

屌老尾 食咁貴炒仲要係開過既貨 仆唔仆街d

咁就唔知了 不過50度 都唔算係低溫啦 而家天氣涼 最好一開機個時apply 一開機個時待機 zero rpm 都係2x 度

新手真心想問
PS5 4K同用3070開到既4K ，會有咩分別?
定PS5唔係正4K?

ps5 4k 係用dynamic resolution 一run唔順就會減resolution 唔係長期4k cold war都好似會係咁跌resolution fps都跌過落4x xbox好似就keep 到60fps 不過resolution都應該有跌

同埋同樣4k 特效 texuture quality都可以唔同 不過3070 玩4k 唔知係唔係夠

2x8
功耗牆370w
3x8 可以500w
實際2%-5%效能升幅左右

rgb 效能會加87%
tuf同rog既rgb差咁遠 效能起碼差870%

哦即係oc之類用啦
其實諗住玩egpu
諗緊好唔好買張垃圾卡就算

信仰既野加3080%啦

rog版rgb燈射落風扇度再慢慢折射出黎
睇到片都射左

想買tuf 3080, 外面又搶唔到，唔通真係要炒價，細機箱，得呢張入到

Evga xc3仲細

仲難搶

8x2上390w bios喺咪無乜用 上限都喺370

玩機箱好玩過砌機

終於加番個支架

其實加多少少上垃圾級3090會唔會易買啲

係咪高得濟
放個平水睇下

太高?

點解個個都買tuf

點解好似斜左咁

我見你好似頂太高 右邊明顯高啲

入到我個itx機箱

咩箱？

裝完反而仲灣左

料ok 價唔太貴
但買唔撚到

垃圾卡0.95行2100即炒

所謂嘅料ok係for原價
炒價成8k買雙8 pin不如俾多少少買rog
不過今代asus vram 核心分開散熱 設計上好過晒其他廠
算係一洗上年5700xt單柒嘢

你咁講即係焗揀佢
今日好似amazon有tuf oc preorder

可惜上3090，又係得tuf /evga xc3先入到 @nzxt h1,用細箱預左over price

今日沒，星期一就有，mon實都沒用，每次唔夠1分鐘已經failed

價錢差唔多就有新買新啦

Superme X 隻 rgb 正好多

3060ti 最平嗰張先3.3k

本身已經一手同二手嘅分別，仲有保養問題，再加埋第時driver 更新又要考慮埋
3060ti呢啲甜品卡買張平平地保養長嘅咪算囉

今朝有……TUF RTX 3080 OC 嘛，2021 年 2 月頭先送貨

我個app太廢

ACER XV273K P(2H2P/1ms/IPS/144Hz/含喇叭/FreeSync/HDR400)Gsync兼容.遮光罩, $19900

台灣呢隻4k144先賣5千幾

幾時先出ek同ASUS合作個張3080

msi ventus都得嘅
我用t1 9.5L都放得落啦

中低階A卡幾時先內新？黎緊換新機
舊機仲用緊R9 270X

定執張二手5500XT / 5700XT？

2021 2月都唔知咩世界啦
3080ti可能都出咗
早買早享受

中低階A卡幾時先有新野出？黎緊換新機
舊機仲用緊R9 270X

定執張二手5500XT / 5700XT？

Thanks巴打，原來msi都得，多個選擇

開始想直接入張炒得無咁過份既就算

講起zotac
佢張3090好撚平

其實用緊 1070 Ti，有冇需要換呢張

Define 7好野黎，揀全黑機箱2邊都有吸音膠，GPU開盡風扇都聽唔到
(雖然打開塊前蓋即刻凍5-10度)

得520w ，應該買3060ti 定6800？ 唔想換火牛

直接扭螺絲拆開個蓋

如果3060ti / 3070 降少少特效玩唔玩到4k 60fps
想就埋PS5買4K 60hz mon但budget有D tight未必夠買3080

有無ching試過比唔同嘅RGB software撞到部機stutter/死機

之前剩係armoury crate + evga precision x1無事，而家裝埋gskill同logitech個個好似撞撞地，有時候mouse會stutter，罕見情況會部機hang咗

諗住今日試試個4條ram有無問題 無問題就應該係software撞，呢排剩係加咗兩條同款ram同裝software

可以

諗住係換就換埋靚野呀麻

直接入左張炒價等唔切啦2077要出

用緊3700x + 2070 唔係super, 得650w牛, 諗緊賣左佢換3060ti定係換埋牛換3080/amd 個堆好

想打機有4k 60, 唔洗ultra都得

其實3080宜家係咪全部都炒價黎, 正常價應該係幾多?

未見過msi drogon center同 afterburner 撞？

其實750w係咪唔夠推3080
開gpuz話pwr limit
用緊3700@4.3gb

如果4k 的話
唔需要換cpu, 換3080,牛 就得

正常應該四千中至尾

Sor應該係五千中尾
依家張張+千五到二千咁

咁又無
當你759usd
都要6k啦

可以點搞頂住合唔到側殼

用交剪修吓

梗係換箱啦

換軟線咪得

好似得evga有全球保？

ncase?

想問下有冇ching玩緊amd新顯示卡
我覺得幾正 2k performance幾好 平啲 vram又比得大方啲 好似淨係輸4k同光追
好似喺香港比較少人用 同埋見啲大路嘅砌機網都唔會列入砌機list
想問下amd用家體驗如何

係咪得台灣先有全球保?

TUF RTX 3080 OC 都要 US$749.99

依家腦場3080 rog幾錢同幾耐有貨？

上星期日訂左TUF RTX 3080 OC 今日call我話有得拎

optimum tech 話執靚仔啲線應該可以閂埋個側板
如果唔得就買個L 型轉插

點解我張TUF3080登記去拎COD既時候佢會咁講

該序號的90為"90YV0FB1-M0NA00"，與此活動設定的90並不相符，故無法參加活動

同問，跪問
唔想買3080 慳返 d 錢做其他野

幾錢

邊張

上年N卡 散熱直接放去 A卡到用個單野？

我都7佐， 你去左TW 個邊登記

你要去hk嗰邊

ventus 3080玩apex係咁彈
而家轉番0.975 行2050就穩好多

7699

9900k+3080 用緊750w 推緊

我都係7699，已拎

應該算低階卡？

邊間
諗緊要去邊買
但evga又有全球保

旺電，11月尾訂，連埋5900X一齊拎

我都係 一開始同我講最快3個星期點知1星期都唔洗就call我

去台灣evga個官網睇都要6千幾

有3080 即刻bite vision同 msi gaming x邊張有

Rog 3080 oc $8599抵唔抵？
幾日有貨

你點拉， 睇下

3090黎講rog同suprim x 比邊張好啲?

幾日有就ok 啦 個時我買都食8999

有冇人知道邊間有zotac 3060ti現貨

非公預咗唔會非
但香港真係有d離地

我會揀rog

有冇巴打有睇法， search過啲人又話vision係desgin for creator， 單純因為顏色咋？

無 L 錯
利申白控

前排誤打誤撞買咗rog塊b550 白板，唔通真係天注定要買vision

尋晚Amazon 返左MSI , Asus TUF 3090 原價，都係搶唔到, 問埋中田訂 3080都要2個月

算，新機無卡，拎返張古董 GTX460用住先

搵asus Facebook messenger 講...我都係咁拎

你心目中想幾錢入

人地前列腺高潮 你rgb高潮 仲勁

15 16
想食炒價3080，但要訂要等
想食原價3090，呢個應該易d

1月出3080ti 仲駛買3090

到時又要訂要搶，真係唔知聽日事

我張陳年6850唔support4k hdr 用緊內顯hd630

屋企有張5850

Sor 原來話都要幾個星期

小弟唔係好熟，想問下3070出左未🙇🏻‍♂️

原價3090唔係周圍都有咩
不過呢排wfh+2077先嚟買
有貨都俾人搶晒啦

最後都係將張煙佬x4上左水

61度行 1995-2010mhz

終於似返張3090

我尋日出過去，香港原價係加2000以上，外國搶既就真係原價

黄金見到張TUF 3090賣15000

白光就是美

好似陳列櫃咁

師兄你張display 比個托托到變晒型喎

咁樣拎法洗唔洗蚊張卡比ppid佢？

較到最低啦 可能角度問題

要你張單...仲有張卡既sn number

ok thanks I try try

想玩4k 60hz
揀張gigabyte gaming oc3080會唔會好多暗病
定msi ventus好啲

想盡量7千內
如果唔係應該上左tuf

較左較平了

今代即刻跛非aorus 個8pin位出事，唔想手動拉直支針嘅唔建議買
Ventus就........不過7000內無乜得簡

二手買左張gigabyte 3070 eagle oc

賣家話8pin 原廠有問題 會好難先插得入

想問有冇咩解決方法？

咪教左你手動拉直

我就自己搵邊支針出事板直佢然後慢慢插
不過唔敢/唔太識就建議問返間舖/代理有無得換，費事自己搞一搞無幾千
我見隔離3070post有巴打去左間舖換貨

周街都係

我啲想入3070 代替2080ti 係dx11輸 dx12都唔錯

唔好買gigabyte係最好既解決方法
btw ventus其實有咩問題

唔係

仲有4日 唔知間鋪頭返唔返到10張ROG 3080 比訂左既客

我等到變屍

一間舖幾個月加埋都唔知有無十張

搶外國卡一早到手啦

搶到先得架

清會唔會退訂 2個月都黎

3070 TUF係咪好多貨

你估班香港班撚樣唔會張啲卡寄上去支那炒咩, 點解要低放(炒價)比你地

同問唔想玩rgb
之前asus漢科保養,保咗三次都好滿意

十五十六
等多兩等 3080ti 都出
返咗貨鬼唔又係派俾砌機嗰邊

果陣都無諗過咁耐都無卡

tb囉，見到evga台版 對返港紙8千蚊

唔知佢3080ti會貴幾多
但3080同3090差距已經唔大
加多張3080ti再刀多一級出黎

預炒價1萬蚊走唔甩

3080同3090 fps差十零%左右, 3080ti咪可能得+5%?不過可能多d ram

即係3080 20gb vram應該會收皮

依家諗住為左全球保
買evga

其實我都有d擔心10gb ram將來會唔夠...不過都訂左

將來唔夠咪買新卡
老實講如果下一代性能都仲係提升咁大你都係要換嫁啦
好似3060ti>2080s 3070>2080ti

ASUS唔係去番皇家俱樂部?

同其中一間c鋪係10月頭訂，訂果時話我排26，2個星期前問我話排到第7，尋日再問話我係排第18先啱
過多幾日就夠2個月，落去退訂算

收得皮啦 效能唔加 咁多RAM用泥畫圖咩

MSI 張 SUPRIM 3080 點睇

個人認為正過技嘉, 買唔到ROG買SUPRIM

張TUR 真係幾勁， 2x8pin 都超到上去1950-2080 58度

呢排多熟人落嚟砌機 ，將就吓

唔明巴打講咩,其實我唔太識呢啲嘢

真係痴撚線

同賀國慶一樣
淨 U 買排最後，而唔係跟買嘅日期時間順序，腦場噉樣做生意法，真係食撚屎啦

唔知順便買多隻4k 144hz mon會唔會有機會[打尖]

你認為呢
分撚晒啦

今次訂左法奧，等埋到，遲啲都係外國網買算

其實都係香港班大鋪圍威喂

你嗰間係邊間呀，開名啦

C字頭

Comdex / Capital / Centralfield 都係 C 字頭

都係得一間可以訂姐

真呀
而家訂3080 熱門型號都要2~3個禮拜
等得黎都一月 3080ti就發佈
3080炒價同傳聞3080ti launch price又差唔多 usd 999 ~ 7000尾港紙
唔急換/趕玩cyberpunk 等下好過

呢d濕鳩野不論大如3C定細舖都有
識人不嬲大曬

應該唔好買gigabyte就得
SUPRIM 高級卡點會有問題

所以呢啲仆街鋪遲早收皮
玩多幾年全民amazon

3080 ti 香港起碼一萬

屌有機 香港D代理零售都濕尻
都係等買水貨

3080 3080ti個價其實都係對番2080 2080ti

垃圾zotac 3090 水貨都係1萬

Google好似冇乜見到 係咪要出腦場先有

Thank you 豬腳巴
3070係咪通常都有現貨？

大家訂野比人撚狗咁撚
最後炒價入左水鵰

香港顯示卡不嬲就美金九至十算既
3080ti 我估平卡一萬 貴卡萬二左右啦
除非到時3080多到水浸

有無師兄有上evga 買卡經驗

又多個受害者

我最近砌左部i7-10070k+3070嘅機
咁我平時都會用OBS係YouTube直播打下機
但一將啲遊戲開到最高效能同2560例如control同mafia個畫面就會lag (應該係FPS drop)
但我自己遊戲嗰度完全無問題仲好順

究竟係我嘅配置唔夠好定設定有問題

明顯cpu bottleneck la
最簡單換5900x/5950x

如果喺 Amazon 搶，你哋除咗會搶 TUF / Strix，仲會搶咩牌子嘅卡

砌多部做input

Bitrate set幾多

如果要上水既人士
千奇唔好買MSI SUPRIM X / EVGA FTW3 呢兩張卡
現時無廠做到個GPU BLOCK住

兩萬

咩意思
想買FTW3

FTW3 未有BLOCK 不過有PRE ORDER要等下
SUPRIM直程無消息

要邊張

哦出唔到貨
要上直接搵現貨食少少炒算啦

GPU BLOCK喎 你係咪諗錯左張卡?

16800 好似唔多 你快D去

ROG STRIX 邊有15999?#haha#dog

正都

屌on9左 16999先岩

好似係我記錯 15800都應該得
不過唔記得仲有冇貨

岩岩覆左 冇貨了

俾你J住先

有無巴打知3080 Rog oc版邊到有現貨？
早幾日正都$8999後悔無買

等下水

橫掂後日正式出RX6900XT，不如估下到時邊間有貨賣幾銀？

外國就集運（有啲太出名會ban佐）
台灣就一定要搵FD ， 9成集運倉Ban 佐 同 常見地址都Ban 佐

40 box

一盒五張 定 真係一盒一張

全部係曬礦場

正都果張rog好似兩星期前已經無咗
上星期法奧番過下都好快無哂
睇你有無興趣suprim x果張好似周圍都有呢張
利申我都考慮緊要邊張好

兩星期前咪我個張囉

26-28號左右?
好似岩岩好a記卡開賣無耐就見張rog唔見咗

我張單好似係19號開

玩一下2077就會知,
我印象早幾日開 ac odyssey 2k mon開盡都係用左4gb ram

真男人用rog

220萬40箱
應該係一盒4張/5張啦

條龍唔曳架

跑完分

其實都幾難揀
rog 的確係信仰靚啲但貴啲又無顯示卡支架送
反而suprim x平啲之餘張卡仲厚/長啲 仲有支架送

條支架就算啦 TB幾十蚊有

我買左枝 要唔要介紹番

我用緊早排AORUS送個支

好呀 反正遲啲都真係要呢啲支架

所以我無呢啲支架前提
自然想廠包埋送條支架

咁SUPRIM囉

11月頭填form 到依家都未收到aorus個display支架同jacket

x2

咁多支架既你又giga又msi都有
不過可能最後咩支架都唔用
define r6無乜位放呢啲除非拆hdd架

呢盒野已經唔係我度

3080 5600x
配乜4K mon 好，
Budget 6000-7000

lg 27gn950 岩岩好 7000 4k144

係咪漏左我地，好似有人神早就收到

想玩32inch

同埋美國定台灣官網都冇貨

冇磁會好d?睇個架個底好似唔夠穩咁

都似係啦 定係連呢啲嘢都斷貨，等多個幾禮拜，月中都冇就send email去問下算

邊隻？
我都想買返個架

諗麵唔使諗

想買張TUF 3080送比男朋友
八千內邊度有現貨

vg289q 淨低嘅錢拎去升3090

多謝各位師兄 我最後買左27gn950

笑死 27gn950好用
條邊又窄， 係差在冇得左右轉

影部機黎睇下

等緊x3

要台灣電話，只可以搵台灣人代購

Cyberpunk Steam同EGS已可以download

大家估依張幾錢

佢mark左價後尾刪返

即係幾錢

我依家張tuf 諗緊上水

好大部，早知唔要xl
但係靚嘅

雖然話就話early review要enabled drm所以影響performance
但都大食得離譜

...
開左光追未

究竟PS5點樣4k之下Run得順，限死30fps？

張圖下面有
RTM = Ray Tracing Medium
RTU = Ray Tracing Ultra

補返條link先

rt開左dlss都有30fps嘅

ps5 大d 機會有貨

無諗住用顯示卡支架？

如果3080呢

佢玩開PC 目前搵到間7990話下禮拜初有貨

下面係風扇呀
有d架係下面唔格撐住
但係去黃金唔多覺有

所以就係想知你會唔會就咁長用定再諗方法搞
我機箱好似又係唔多岩位放呢啲支架

cyberpunk: 永遠都唔夠用要換卡 3090 8K時代還差幾代卡

你咁樣水冷放側面張卡幾多度?

xl有送隱藏式支架

吓，開左dlss先30? 真心咩

如果開performance mode dlss好似就有得近60

Not even DLSS can work miracles, at least in its higher quality modes. DLSS Quality improves performance by 90 percent, which is great to see. Except, when your starting point is 20 fps, that still only gets you into the high 30s. DLSS Balanced pushes the 3090 up to 44 fps, and DLSS Performance mode is over 2.5 times faster than native rendering—but that's still only 53 fps. Only Ultra Performance mode gets the 3090 above 60 fps, but there's definitely a loss in image fidelity at that point. (Ultra Performance mode is mostly intended for 8K gaming, or so the story goes—which means all 0.00001 percent of gamers with an 8K display can give it a shot.)

DLSS Balanced pushes the 3090 up to 44 fps

葡萄

屌你老母咁撚大食

屌 CDPR 個 system requirement 又話 3080 可以 4k + rt ultra

咁多人行差唔多啦

咪開dlss 30 fps 無問題呀

都唔知開唔開rt 好
3090都唔太覺得好好多

個排可以既話,裝返係頂
permeation rate問題,會有極少水蒸發
你個排頂部行佐長時間會唔夠水回返泵

同埋睇上面巴打 post tomshardware 個試玩感想，好似唔係好 impressive

開rdr2 68-70度左右
水冷入風

已經用左...

上左頂嘅話就食晒gpu 嘅熱風個囉喎

tomshardware個review有講因為有加密所以有Performance Impact
參考下好 正式版冇加密會好啲嘅
始終本身係隻都幾食CPU嘅Game

呢隻除咗平 冇乜咁勁
窄邊 好難控制漏光(GLOW)
色水又冇AUO量子點咁好

求意見3070vs3080 2k打機+ 2k\1080p60直播
行nvenc，nvidia broadcast功能必須要全開(會食效能)
對高fps其實無乜要求，高過100fps已經ok
底會係5600x+x570，想請問係呢個要求下 3070滿唔滿足到我要求 有少少驚爆vram

因為睇review，4k gaming max quality + nv broadcast全開下居然3080都頂唔住，個鬼佬建議如果打大作+直播，3080最好行2k 但買3080唔跑4k心理有啲唔平衡咁

一份錢一份貨

開心使用中

即係而家買 mon 揀 AUO panel 好啲？

10700都樽頸 唔係話nvenc相對無咁食cpu效能咩？

巴打，我諗我用途同你差唔多 你係開2k+max quality直播會卡？ 會唔會係3070唔夠推

唔關cpu事
你用nvenc係直接用gpu資源做streaming
所以唔可以衝到上接近100% gpu usage
因為咁gpu就冇resource去streaming
要set返fps limit/降低畫質去降返gpu usage

我都係咁諗 睇youtube話行nvenc+broadcast會食唔少效能，但請問其實關唔關vram事 因為我見實測連3080都頂唔住4k max gaming + streaming，如果我好似呢位巴打咁行2k，會唔會係3070ti解決到嘅事

屌仲想慳返 d 買 6800xt
mola mola

買6800xt 唔開光追無問題

純4k都奶晒嘢啦

應該係gddr6問題
大部分game 6800xt 4k都輸

其實點解有HBM2都唔再用落去6800度？反正成個系列都畀人搞到似限時限量發售咁

好食cpu

目標4k60黎講呢張圖邊張唔奶野
不過n卡有dlss

上星期amazon買既ram已經就送到

上個月中訂既5950x就乜消息都冇
等到佛誕

control我試得最多 情況係咁
2k+max quality 好明顯卡下卡下咁
2k+low quality/1920+max quality角色一開瞬移會有少少卡
1920+low quality完全無問題

但我係咪唔可以自己玩最高畫質
跟住OBS自己提取1920呢

ASUS launches Radeon RX 6900 XT TUF GAMING OC, the first custom RX 6900 XT graphics card

發覺張3080點用個千斤頂都係會斜左落去

用兩支

點頂塊PCB望落都係彎彎地咁

obs+broadcast超食資源 一係換u行x264，一係換3080行2k

係咪當初有消息話冇6900XT AIB版？

後期amd允許出

單機開台 跌10 - 20 % fps 就一定
想順就玩雙機啦

如果AIB嫌自己出自家6800冇肉食嘅話，咁我諗AIB 6900嘅MSRP應該同3090有得揮

asrock好似會出 oc formula系列

sapphire就講有準備toxic系列

我都係等benchmark先，如果佢連3090嘅95%功力都冇或者係香港價同3090一樣咪碌柒

土地供應問題 其實雙pc vs 上3090係咪差唔多錢

有d 想入ASUS 3090 EK WB 水冷版
用緊G9 5120x1440
衝擊緊心理關口

見到3090都行唔到2077 4K全開60FPS
搞到3080心思思玩2K算
未試過144係咩感覺

shadow high, low ao, low screen space occlusion, no aa

stable 80 fps at 4k (我估)

雙PC 一定平d
直播果部可以廢機+ 入門display card + pcie capture card , 不過我唔知itx 既話apu + pcie capture card 夠唔夠推， 但夠既話都幾省位

仲有Ultra performance mode，好似直接以50%解像度Supersample上來

N卡真係行唔掂可以試下

個test粒cpu 好intel i9 9900k, 粒u太弱，可skip

3080/90 當初講到幾勁但依家先後比刺客同 Cyberpunk 打低咗咁 唔敢瑞諗之後啲 game

無DRM點都好啲既

依家測試有DRM 5950X其實一樣死

原來已經到左

其實根本唔一定要用...

好好j

我個箱係有送隱藏式支架嘅
我都用左，不過我覺得都係冇咩用，都係係咁2叫頂一頂個內檔，仲要有少少頂風扇我要𠝹返走少少膠

其實再搞多個架喺下面嗰格再撐住
不如索性買埋個直立架好過
反正宜家換乜都係要拆咭咁滯
張咭擋晒m2同sata插糟

早排隻連登ssd到左咪又係要拆黎換...

貴野,RICH.....

為遲啲自組水做準備呀

上下厚排 側邊中排

出海嘅話都係得呢間用得過

好差咩？

突破盲腸

訂左隻x73, 之前用緊rog ryujin
打算拆左ryujin 3隻貓扇落x73到

我依加諗緊轉夾三文治水冷放側面入風好d
定係繼續上面抽風算

o11d xl張卡有下面3隻扇抽生風
好似唔怕側面風會熱左

終於買左3080砌新機 Msi suprim 等左两個星期

幾銀

X73本身個三隻風扇已經好好

自己落街行兩轉搵街站同你搞續約 唔好電話/鋪頭續

依家好似乜鳩3080 都冇咁
見 suprim 好似都成8899
自己NR200P 都唔知放唔放得入
同埋隻牛得750W

係呀, 所以打算夾三文治夾落去, 廢事曬左3隻扇

今日去高登問有冇ROG 3090 比人話
成個香港都冇架啦 唔洗搵 心都淡
有冇D咩小道消息 幾時有貨期

你唔係話已經係中央田訂咗咩 點解仲周圍搵現貨
btw考慮下suprim x或者可能都好好呢

有貨返唔通唔擺上架咩？
等下啦

唔通擺上架？
梗係比熟人

其實gpu sagging 完全唔會做成咩傷害 d gpu pcb test既condition 惡劣好多 主要都只係外觀 睇下呢條片佢地點test張980

我都係用緊個隱藏式支架同rog 3080

俾咩熟人？

我部機放個mon 旁邊， 平時日頭到1300rpm都ok 上到70%開始大聲 係半夜就1200到 就開始聽到d有規律既低頻聲 我放頂排 打算 a12x25 出黑色就換哂3隻佢

X73本身個三隻風扇 full load好嘈喎
我頂唔順換左3隻a12x25

想問下呢度有冇人買左giga張3080 eagle/gaming oc

上網睇好似話個connector有問題
個8pin會縮左入去
你地個connector有冇事?

btw:係faroll度訂左張3080 gaming oc

早一兩個post講左好似都好耐下

有事 懶得打 search keywords先

。。。。。。我風冷先61-66度

冇睇清楚 柒左

小道消息就係原材料加價
張卡都要加埋價

好弱

又話3090已死

Nvidia 已死？

計埋red card total ~$5600

4k唔得 光追唔得 冇dlss
老黃都會有類似sam技術

個個都踩

我開埋側蓋都係68...

因為之前d白色扇未到貨
開側箱試game

開爆機箱風扇都冇咩幫助

屌佢我真係以為佢有game 會勁過3090

我打算買張插7820x 玩

依家真係收皮

真係有
Assassin's Creed Valhalla

第一代a卡出ray tracing rt core規模咁細 4K 一定唔ok

佢自己版本dlss 仲要研發 冇可能追到nv的🙈🙈🙈

只能希望下一代專心搞掂rt core 同dlss optimise果部分

A卡4K輸係ddr6 'X'到?

sam唔係快過GDDR6X咩

1080 1440 好勁咁

上到4K 變返3080

唔係無

少囉

三五隻點都有

RT 得啖笑

輸4K唔係關gddr6事

Rt Core規模好重要

同埋nv 3090堆cude都好大

1440p RT還可以

4K關RT咩事?

手持3080 用家表示：6900XT 好似同我差唔多

睇下nv 20系列同 30系列架構有咩變化先

AMD新卡只係再次證明，3080真係有買貴無買錯
諗下過兩年，3080二手價同6800/6900會差幾遠

呢兩日咁岩出去個邊
咪順便周圍八下其他貨幾錢 同埋重有D咩揀
BTW 易家WD係咪冇晒黑同金盤 得番ultrastar?
唔玩nas用ultrastar會否反智
利申:會額外買sdd

巴打買左咩mon?

3090 yes

6900xt
講性價比輸晒俾3080同6800xt
雖然性價比贏3090
但3090 for work用係頂級卡
A卡除咗打機外一無是處

27gn950

“除左打機外” 呢5個字可以省略

老黃：3080ti 都可以慳返

上代5700xt都仲話介乎2070-2070s中間但價錢夠平
今代真係無乜可取之處弱光追 無dlss 輸到仆街

只係快 6800XT 少少
建議6900XT 正名做 Super Ti 6800XT

張msi suprim x 3080降咗壓用
0.875v 1935MHz
打機唔超過65度
好爽

msi 3080現家有咩game換
重有沒watchdog

呢張係幾impressive

但張圖唔太公平

完全無提3090 oc 分數

3090 oc 完點都有63-65fps

呢篇review 都幾偏頗

Game 搵大部份pro AMD game然後淡化ray tracing.

呢段我笑咗出嚟：

There's not much to not like here with the Radeon RX 6800, unless you are buying purely for ray tracing -- then the NVIDIA GeForce RTX 30 series cards will kick its ass. But, if you just want pure gaming performance (my focus on the card) then AMD has an actual GeForce RTX 3090 competitor for $500 less with its new Radeon RX 6900 XT.

原來ray tracing 唔係game 嚟

收左錢唔通話「屌呢張卡連minecraft都玩唔到」咩

咁結論就係 要光追就3099，唔要光追就6900XT

前題下，6900XT來到香港又炒到幾錢？ 如果一萬就抵屌

我覺得係唔玩光追+2K先買6900XT
玩4K就3080同3090

依家邊到有現貨買其實

唔係長期有二線牌子賣？

我諗得Asus屌得過

6900xt行 4k應該都ok,唔開RT既話

比起3080貴咁多, 係4k上面嘅表現只係好丁屎咁多
買3080好過

其實我想買EVGA 貪佢有得RMA返台灣搞
但ASUS散熱好似好勁

最後我都係睇有沒貨，好似3080咁炒到上天，就。。。。

就係
同 3080 一樣價錢都要考慮
始終 RT 同4k 都垃圾
唔夠 future proof

正常用3080/6800xt
有錢追頂就3090
6900xt智商卡

所以我上面都話要正名 6800XT Super
根本效能就差唔多

6800xt 有現貨先講
5500 以下可以考慮

買Phanteks Dual system case (仲有Dual system CPU)
留意返通常Capture 卡只Support 16:9
你唔係要開4k台(錄),1080P都唔係食好多資源

宜家直播開台都係1080P 為主
bandwidth 問題有排都唔會上到4K
(應該得youtube 食得到高bandwidth，但係去到睇live個邊，因為bandwidth問題會成日停下load下）

thanks 睇落幾好，我再研究下，如果無過熱就完美
4k直播我肯定5年內我都唔會上只係諗住而家應該係由1080p過渡去2k，打算一步到位。twitch黎緊都準備上2k

手指太粗hi錯負皮sor

如果會上水既，可以考慮METALLICGEAR 620Q
Phanteks 副廠,明抄 Lian Li O11D 改埋行Dual system,
副system 只用到短卡
副system 我用緊 AMD 4750G + 4K60 Pro,未試過encode 4K,
資料上粒4750G係support 4k encode

有堆game 6900XT 插到得3080 水平

咁點解唔買3080

起碼ray tracing 玩到先吖

仲要再平d

下個post

做乜唔買3080？

$999

送緊cod 講起就on9
msi官網活動揀顯示卡類會show一個活動 話買msi精品送維京信條 張活動圖都有display卡係入面
但點入去條list係唔包display

收唔收錢唔敢講

但肯定唔中肯

我想買張嚟玩架

但我唔想貴過一皮入

貴過十算

玩4k我覺得買N卡好啲
2k先諗amd

炒價嚟了

有錢買N 咭玩遊戲

無錢買A 咭同driver 玩遊戲

Cpu 我推薦amd

Gpu 不了

體質咁好

我覺得連SUPER都比多
根本係3060ti同3070個分別但差成2千幾蚊on99都唔知買佢d乜

推埋佢